屌那星，啲Bitcoin一升番，又人出嚟sell挖礦機、九唔搭八幣

正正經經買Bitcoin好過啦

搵食姐

同火撚森一尻樣

熱狗不嬲都係搵開水魚架啦

點可以買得唔正經
係咪有雞coin？

雖然我都唔鐘意佢
但佢講既野同礦機係兩回事黎
連登仔增進下自己知識先批評人

以我認知多數都係雞coin

雖然佢係傻9 但佢講嘅defi 同dot 都係好野

上面巴打講得啱，屌還屌🤣搞清楚咩係流動性挖礦先，今時今日真係無咩人提礦機呢味野

增進緊呀
去咗隔離post問

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (151)

#745 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識佢
不過流動性挖礦唔係真係有部礦機挖
原理同銀行活期差唔多

都好既 證明少人識
多人識果陣就唔會搵到咁多😂

財務上同買礦機冇分別
都係先俾一大舊錢然後慢慢收番錢
前提係哩段時間嗰隻乜鳩幣嘅價錢唔會散

其實可以0風險收息
不過你自己做下功課先

樓主好過施永青少少

我都想知投資界有乜嘢係零風險一年20%

啱呀 BUSD/USDT池 我真係諗唔到有乜風險
除非CZ走佬啦

我冇話過佢推嘅嘢得定唔得
我淨係認為唔撚識係乜嚟嘅野就咪撚買

靜啦

D 牛鬼蛇神出撚曬黎
呢條死熱狗收返埋啦

幣少復出未

講到咁閪複雜
屌，即係十幾厘息放數俾人挖礦商挖礦賺錢

問題係，如果真係‘0風險’
點解你覺得會冇銀行/基金 etc賺
會咁益老散？

礦商賺錢俾息你
都要佢挖嗰隻幣可以繼續高價賣出先有錢架
如果隻幣散撚咗點俾錢你

我唔係話唔值得投
但一撚定唔係冇風險囉

劉正同熱狗政治光譜上都差幾遠

你唔係以為Liquidity mining係sell礦機呀嘛
Btw,咪撚貼劉正個仆街啦，幫佢賣廣告呀？

咁呢d相對既姐
唔通美元又0風險？

錯哂concept

玩開幣既人會睇穩定幣做0風險 唔玩開既人會覺得總有風險 同埋穩定幣1x% 年回報好常見
Btw 其實你好似理解錯曬你條link啲野 似係比挖礦兩個字fake咗

由佢啦
越多呢種人越好
Bitcoin is a scam

其實某程度上佢錯唔晒
如果farm出黎果隻coin drop to zero 或者rug pull
真係會跌錢既

冇嘢係零風險
但不等於冇高低之分囉

有一樣極低風險而一年20%回報嘅投資
居然冇乜大機構參與
會俾咁多老散玩

唔敢話一定閪
但有陣伏味咁囉

點會無
大機構就係Sam哥

老實講
你係想了解既
咪學下野 落下場
平平地又好 細注玩下
再睇下係咪伏囉
你而家同由1蚊Bitcoin 講佢係scam
講到今時今日升到上60000蚊既人
有咩分別

係，啱啱先研究吓係咁上下
我理解即係存錢入個exchange
用隻濕鳩幣借錢俾人

我冇懷疑過Bitcoin
哩堆野我都冇斷定係垃圾
我只係相當懷疑

一隻股票/幣係咪老千野
係講你知唔知佢做緊乜
實際上係點
同你有冇買係冇關係

樓主柒咗 完

樓豬唔識又沖出黎柒見係肥亨就想搵位入

大部分coin
都係冇撚柒用既
大家都係睇短期收益
你要個佢做緊咩既唔等於佢會爆升
只係接火棒燒到盡前你甩手就得
不過crypto而家發展到係
你可以接近0風險收益又得
當然回報一定比較少
最少本金唔蝕先
但呢場game玩幾耐係冇人知
你都唔會用基本面去分析gme個價格
合唔合理啦
講就講咁多 我要靜了

你有戒心其實係正確，好過隔離post入面乜都唔識就跟風既人
不過事實上真係有依啲講出黎都無人信嘅旬野
當然我都讚成唔係零風險，只能講值搏率非常高

佢地呢d級數既人依家有btc礦機賣？
冇好搞笑

真係玩過先覺爽
而家睇到銀行既高息定期plan
都覺係垃圾

所以炒幣同拆錢借出去就差好遠
炒幣你自己可以隨時斬
Set好止蝕都係有限數

拆錢出去，貌似安全
但有日隻幣或Bitcoin散嗰陣係有機會成檔野爆煲

玩完就知銀行食水幾_深
先唔講加密幣係咪scam, 但defi/smart contract 取代銀行真係好有必要

佢講既project係defi入面都數一數二出名啦 同埋市值都大喎（yfi sushi)
佢都係介紹佢係點操作 坦白講佢唔會有得益 最多咪又係叫你地課金睇佢啲文

你話佢推bsc入面嘅不知名project就話姐

不過defi呢個領域又真係太新 唔好話香港人 好多外國人都未必接受到呢樣野

除咗個場本身就係scam之外嘅風險唔會冇 例如無常損失 比人攻擊又或者自己個smart contract有bug

最後 佢依家睇落嘅回報係咁高 不外乎都係呢個領域少人玩 咁先行者一定有優勢 但同時未知風險就一定大 就好似十年前買btc嘅人咁 所以都係建議樓主google多啲咩叫eth同defi先

我會覺得直接買Bitcoin 好過
拆錢出去賺有限數
但downside risk我唔覺得會低過直接買幣好多

上面嗰post有巴打講咗應該會有佣分
不過唔係重點

但其實唔駛買啲乜嘢奇怪妖幣驚佢跌價
就咁持有usd穩定幣已經可以收取難以想像嘅高利息

隔離post Q&A值得一推

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

原來係咁

又推scam